香港政府未來20年居住政策假想

大灣區
主人：支那富人
家丁：中產支那人
奴隸：窮香港人
原因：增加多餘基建使用量，消耗無人鬼城

香港區
主人：香港富豪及支那富人
家丁：中產港豬及支那專才
奴隸：啡色低等人種
寵物：支那窮人

大灣區大把鬼城你住